一日未打勸交既左膠就證明咗未有進步過

仲係爭dd

好多時果d係「假左膠、真差佬」

真泛民左膠同真差佬都有

唔敢出手果d 真係拉開d 左膠啦